{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C402475",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뉴욕반점"
    },
    "text": "ニューヨーク飯店\\n\n仁川富平区富平一洞465-47\\n\n中華料理 - 一般料理を提供する食堂ですが、営業時間は11:30から21:30までです。 途中には16:00から17:00まで休憩時間があります。 平日は営業していますが、月曜日は休業日です。 食堂は40席を持っており、部屋はありませんが団体席はあります。 キッチン担当はシェラトンホテル出身のシェフが担当しています。 彼はテレビ番組「生活の達人」でもち米酢豚の達人に選ばれたことがあります。 食堂はきれいでモダンなインテリアが施されており、キッチンはオープンしていてお客様に信頼感を与えてくれます。 おすすめメニューとしては、海老のカン·ソジュン、三鮮おこげのあんかけ、唐辛子チャプチェ、北京式酢豚がお客様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニューヨーク飯店はどこにありますか？",
            "answer": "仁川富平区富平一洞465-47に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から21:30までですが、16:00から17:00まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂は平日は営業していますか？",
            "answer": "はい、平日は営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は月曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "食堂には40席あります。"
        },
        {
            "question": "この食堂には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のキッチン担当はどなたですか？",
            "answer": "キッチン担当はシェラトンホテル出身のシェフが担当しています。"
        },
        {
            "question": "このシェフはどのテレビ番組で達人に選ばれましたか？",
            "answer": "彼はテレビ番組「生活の達人」でち米酢豚の達人に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "この食堂のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "食堂はきれいでモダンなインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューとしては、海老のカン・ソジュン、三鮮おこげのあんかけ、唐辛子チャプチェ、北京式酢豚が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 340
    }
}